預祝100萬票罷免 韓已完市長

已經80萬，就黎100萬

韓已完~
韓已完~
韓已完~